突發！出現新既抗爭者兵種

除左既有兵種，和理非同勇武之外，新增以下兵種

情侣：公開展示親密，軟化人心！

單身狗：無伴侣既抗爭者，有較高行動力及效率！

歡迎呢兩個新兵種既加入，十一見！

十一見！

歡迎新力軍加入

想點啊on9仔

搞到似係條仔/女想放閃

邊度得罪你？

作用係軟化人心，令班黑警失去戰鬥力

情侣組放閃，單身狗保護，可以發揮最大效用，溶化人心

so?

請善用不推文回應屌鳩樓豬

哪有女你老母

單身狗都有利用價值

屌你 我呢d毒撚得罪左你d咩

單身狗你地係好有利用價值：企係情侣則邊可以突顯情侣既甜密同溫情，加強溶化人心既效果

[入黎投票啦］得翻3日 你地究竟達成共識未？

做咩咁講？嘗試向正面方向去諗

各有各做姐

仲有更加, 突顯係和理非

和理非可以同時係單身狗

不推文 咪理佢

弱撚智